［平反］終於明白點解戴咗口罩會講唔到嘢

梁卓偉本身對港人政治敏感度有信心，諗住對比佢03年出席記者會戴口罩就知道佢話「戴咗口罩會講唔到嘢」唔係字面意思而係有政治信息
真正意思係「高官講明唔比戴口罩，如果佢戴口罩咁記者會就唔需要佢，佢會被滅聲」
結果一班戇鳩仔瘋狂圍插屌柒佢逼佢道歉

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾